荷蘭 > 羊角村交通

有無巴打去過荷蘭可以幫手撚撚
打算去荷蘭,第一日就上羊角村宿一晚
但見到D交通好似幾複雜, 希望有去過既巴打幫手諗諗

行程係羊角村(2日1夜)+荷蘭市內 (3日2夜)

來回羊角村 - 係咪買兩張單程NS + 70號巴士 最抵屌?
上網見到20.50 EUR有兩張單程, 原先打算買羊角村既PASS, 但全部都係即日來回
[url]
[/url]

荷蘭市內是咪一張3DAYS - Amsterdam & Region Travel Ticket 就夠?

咩叫荷蘭市內? Amsterdam?

屌係, 打少左
Amsterdam + 風車個D

其實荷蘭交通好簡單唔複雜
去到羊角村果站果邊我無記錯有個大陸婆
果度有得租單車踩去添
直接出口出面就係70號巴士 但好似好耐先有一班
但你果邊訓埋就無緊要啦

我果陣都買左3days pass 去邊都嘟到
用黎買風車村火車飛有折 無記錯

我咁樣買係咪最抵屌

thanks
但你是咪買Amsterdam & Region Travel Ticket ?
但Zaandam 唔包咩

巴士好耐 有排等

一粒鐘一班

如果你有朋友有歐洲bank acc可以過數比歐洲人，就買gp ticket 7歐來回NS 一定最平

分兩日都只係14歐

有無Link

算啦 差6EUR但好似麻煩好多, 要夾夠十條友

唔好坐巴士，等到你死都未有

但唔坐巴士點入羊角村? 你指租單車?

off peak one day holland pass 唔洗煩
39歐一日搭乜柒都得

雖然機場去zwolle/steenwijk單程都係20歐倒

去十日都唔夠喉

ams pass好似唔包去羊角村

上fb搵鬼佬夾人買飛最抵
不過你訓得一晚不如晨早入去即日走好過

火車轉巴士啦，佢夾過時間，火車到就差唔多有巴士，走都一樣，返到ams 仲天光

byw點解會20.5咁平，我果時係部機度click係見到25歐單程，來回50歐
即刻點都死張gp ticket返黎

如果真係20歐做到來回既就買20歐算，否則最好group ticket 唔洗10人同行的

教學

下面條link 台灣人介紹
買完即刻有promo code 再上ns 網換
琴晚已經屌左兼換埋 又有得break journey , 係幾抵屌